其實泛民投票俾John Tsang係好合理

大家都係建制派

而且都係共匪

又唔一定都係共匪嘅
大家利字當頭 同流合污啫